有冇人拍拖拍到好卑微

我

建議早走早著，愛你嘅人唔會咁對你
不過我知唔係話分就分，我都係過來人
敢於改變，係要d時間走出

哈 又一pair準備分手 開心～

分手要狠比相戀勇敢
好似你個名咁
付出真心，趙亮未來

You are not alone
完全feel到對方係hea9我
得自己係想努力經營段關係 有咩不滿都唔敢講

以為我開post

會幫佢搵好多藉口 其實佢都唔係唔愛自己姐

唔聽話又怕佢唔中意自己

拍左幾耐
有時好辛苦真係

10個月

咁你就要諗下佢係鍾意你係因為聽話定你其他特質
我要聽話養隻狗唔好

樓主拍左幾耐呀
由一開始已經係咁？

都唔知忍到幾耐嘻嘻

笑左 真係問過佢中意我啲咩
佢話中意我乖 聽聽話話

4個月 一開始緊係唔係咁啦
溝到上手就

咁你繼續聽聽話話啦
可憐人必有⋯自己睇路

學佢話齋佢就係鍾意你聽話又乖
聽話又乖背後就係講緊你唔會作反
但當你一有不滿好易就會被定義為唔乖
係關係上太乖真係會讓對方唔識珍惜

我咩都諗佢先 聽聽話話都係因為好愛佢姐
點解佢當一切都係當所當然 唔珍惜我bo

幾時先睇到我既好阿男朋友

有時拍拖就係會咁
當愛對方愛到無左自己時
對方就覺得唔係當初既你
所以樓主都要做返自己
唔好因為咁而迷失

你再係咁好快上嚟開多次po
根本緣木求魚 做下把位唔會得到人關注的

有，手已分
嗰時拍拖所有嘢都就住佢
成個世界要圍住佢轉

好難拿捏，做自己又被人話自我中心

走啦 呢個已經係紅旗

玩到咁賤 無人可憐架
可能d說話唔啱聽，但係事實